Проверка быстродействия XMLHttpRequest и Fetch API
==================================================

**Тема работы:** Оценка производительности асинхронных методов получения данных.

Для AJAX-запросов используются два типа интерфейсов: старый `XMLHttpRequest`
и новый Fetch API.

XMLHttpRequest
--------------

`XMLHttpRequest` &mdash; объект, который позволяет делать запросы к серверу
без необходимости перезагрузки страницы. 

Документация:
[XMLHttpRequest](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/API/XMLHttpRequest)

**NB:** Надо сказать, что, в отличие от MSDN, у Mozilla очень хорошие переводы
документации, потому что они делаются людьми, а не языковыми моделями.

Fetch API
---------

Fetch API &mdash; новый интерфейс асинхронных запросов, основанный на
*обещаниях* (`Promises`). 

Документация: [Fetch
API (en-US)](https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/Fetch_API); [Fetch API (ru)](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/API/Fetch_API).

Метод оценки быстродействия
---------------------------

Для оценки быстродействия запрос того или иного типа делается 20 раз, притом
следующий запрос запускается только после того, как закончится предыдущий.
